港府回函聯國 屈急救員「暴徒」

【本報訊】聯合國特別報告員今年2月致函港府，關注反送中運動期間有義務急救員及醫護被捕等事件。事隔三個月，聯合國上月底終獲回應，港府一如既往稱相關指控完全失實，強調去年11月未在理大拘捕任何醫護人員，8.31太子站事件中也未阻撓急救員救援，更指警員已為傷者急救。

大話掩大話

全世界唔係白痴的
港共講大話越嚟越誇張

大話蓋大話

Move to Spam

推

警員已為傷者急救

根據港府回應，與及上圖所見，請港府指示保安局或警方交待圖中所拘捕的是甚麼人士，以免公眾生疑

狗：咪幫佢沖水消毒囉

食屎港共日日講大話

唔講好過
做偽君子核突到

當埋聯合國啲人弱智

強調去年11月未在理大拘捕任何醫護人員
即係張相係偽造?

8.31太子站事件中也未阻撓急救員救援
鎖咗啲急救喺站外面係咩事?

更指警員已為傷者急救
明明好多阻礙救援嘅證據，扮好人道咁

政府回應完，咁聯合國之後點？接受政府講法就完？

強調去年11月未在理大拘捕任何醫護人員
定係想玩捉字蝨，冇拘捕啊
不過個個鎖起晒去進行搜查?

羈留落索帶唔算拘捕

現代納粹 如果咁多個國家都唔做嘢
就真係全國地球自古以來都是中國的

因反修例而起的831太子站衝突，焦點近日轉至警方被指阻礙救援。記者比對當晚片段及警方說法，發現警員至少三度向消防處救護人員稱「無傷者」，並拒絕放行。

消防處當晚早悉多人受傷，出動多輛救護車，並派一名救護監督到場指揮。有救護人員向《支那01》指，全副裝備到場後，警員卻稱無傷者，令帶隊到場的救護主任「即時呆咗」。

他又透露，當晚多層級人員，包括負責指揮的救護監督協調後，救護人員才能入站，令傷者延誤獲救治。記者計算首批救護員到場，至他們實際入站時間，兩者相差足足73分鐘。

有資深消防隊長質疑，警方封鎖月台時間過長，漠視傷者安危，並不恰當，極需檢討。另一名資深救護主任指，認同延誤時間較長需檢討，但指明白警方首要考慮安全及執法。

都無傷者，何來阻礙救援姐？

班狗急救傷者,前所未聞,呢班食屎毅進狗唔死都無用

林鄭：全世界都係痴線 得我一個正常

影哂啦

有哂相有片

港共日日講大話

賤種政府

中國契弟，當然係弱智

港共就嚟會屈圖入面嗰個係foodpanda 而唔係急救員

不要阻止敵人犯錯！

，

繼續講至好，等港共政府個名再臭d

push

我哋可唔可以一人一信去信聯合國指出港府講大話？

戰狼快啲出去咬人
炮轟聯合國不實既指控
無中生有 其心可誅
有意抹黑警隊
加深大眾對警方既誤解
即刻帶隊頭馬去拉人
犯法就係犯法 一定要負責

港共當人弱智

超越伊朗土耳其

無係理大度拘捕
係理大外拘捕

大家明架啦

而家最大問題係港共政權攞住個官方渠道就做新聞
呢樣係我地係Twitter做幾多都唔夠大力

著左反光衣又話人地扮，射爆人地隻眼又話人冇著反光衣。

你回應還回應，人地信唔信又係另一回事。有晒片證明你廢up,正常人都唔會再信你啦

你話係就係嘅咩
要人信你先得架on9

連pr公司都唔肯接
得返啲收7毫子嘅打手

呢個問題係任何極權國家都係咁，所以更加要係任何渠道下tell the truth to the world. 等HK government 在國際社會上的creditabilbily 不斷下降。

港警永遠是對的

有無份回信嘅link，放上Twitter 奇文共賞

黑警+狗官+太監=曱甴集團

港共想用呢個方法殺死香港人

有哂相有哂片 唔識中文字都識睇啦

大話講多幾次就係真

如果佢地無阻救護車
周同學點會死

咁撚樣都講得出，黑警以至港共正犯下反人類罪行

推
我地都要比啲證據反駁
唔好懶

扮咩，又拉又鎖又打

屈到咁撚樣真係以為全世界都係盲

學孽瘤話香港都無警暴問題

除非拎住個核彈制
唔係港共根本理撚得你
已經正式戰狼化

up

唉 如果啲白左真係信就弊

狗可以定冇傷者?
急救層面狗有資格過救護員?

我覺得聯合國會信
跟住唔追究

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

某程度都係講事實姐
利申：有個深黃做IT既朋友 扮急救員俾人捉撚咗

???

最後加多句叫聯合國唔好睇咁多fake news

強調去年11月未在理大拘捕任何醫護人員

語言偽術
上索帶扣查=/=拘捕
港共當人on9

入面唔止12個醫護/急救 上左索帶啦

眾人皆醉我獨醒

你唔查證先所有人都上索帶咪自己on9囉

上索帶又唔計拘捕係點, 你話請我協助調查就話

咪繼續兜囉，反正覺得自己永遠正義
西方世界冇個好人，全部有色眼鏡不懷好意，西方國家又吹你唔漲

真係好肉酸,
班人係踢保/俾你保先走得,有張紙先身
平時開記招就講話拘捕左N個人, 而家就話扣查
睇下佢幾時卸個波去到告上庭先算拘捕, 其他都係扣查

班黑警又成日話班犯人

8.31太子站事件中也未阻撓急救員救援，更指警員已為傷者急救。
咁831一定有死人啦

//港府又指8.31太子站事件中，「暴徒」在太子站車廂內襲擊乘客//

同新彊一樣樣

暴徒

這是UN

冇阻撓罰企張相呢 落閘張相呢

政府咁多官家屬都係外國人！要罷工直到佢地放棄所有外國野

唔比記者入地鐵站
肯定有人被打死

全世界得林奠支持警暴 阻止人道救援工作 比畜牲更不如

Push

嘩

有曬片有曬圖都講大話
啱架啦 柒出國際就啱架啦
比國際知道你哋班狗官有幾撚柒碌

應該點樣組織人去指控港共講大話?